其實港豬明唔明自己層樓係有價無巿架

d樓價係咁破頂
自己班地產狗自己左手交右手造出黎
呃鳩你班港豬咋

你個名

咪撚on9啦

要幾咁得閒先可以好似樓主咁一日開十幾個post

有幾個單位收租咪得囉

點會呀？我細屋變大屋了。。

破得頂即係有市啦
重點係個rate 慢

咪係囉，都係每個月準時交租安全d。

睇到樓豬名 正評上一頁

我層樓2014 年入升左1倍，按左百零個出黎再變第二層，第二層升左10 % 最少。再租番出去搵人幫我供樓。下年準備移民。

樓豬你慢慢捱

有價冇市，請問銀行又點會借錢比班買樓人，而家銀行唔通開善堂？？

銀行收息咋嘛，理撚得你點舞

即係你層樓冇價，又點收息？即係買個位人都隨時仆街，銀行收條毛

有人要做按揭姐係有市，明未

可唔可以幫你含

非Gay post. Sorry

慢慢講

巴打點移民移去邊

自卑到自大,竟然仲有on9仔支持

而家澳洲技術移民都慢慢cut,但我就唔怕。因為有幾間樓,身家千萬計,隨時可以過去做投資移民。你?留喺香港慢慢同班蝗一齊捱,慢慢喺香港j啦
扣完買澳洲政府bond既錢,我仲有大把錢買間house過住退休生活,諗起都扯扯

有價有市囉

靠份工內部transfer 移民, 層樓一係賣吐現一係長出租

去過澳洲其實都幾正，係墨爾本又熱又凍

比我含過嘅男人無一不轉gay

有種讀過小小econ以為自己好撚醒嘅feel

開係時事台啦ching

巴打三千幾萬身家

嗰5m bond 要揸幾耐

去邊到

投靠浸浸度

左手交右手？有哂成交架喎。唔岩你去查埋土地註冊啦

仲有多種188b,225總萬資產就得
150萬keep4年bond就可以拎永久

細蚊仔識鬼乜野叫land search 咩...

未必去大城市喇，大城市好撚多大陸人。而且個人唔係好鍾意大城市。最終睇下可唔可以去昆士蘭既小城市買間house住,接近多啲大自然。

條垃圾得把閪口,現實係乜柒都唔識

加油呀樓主，你遲早有能力買到樓

憤青係咁架啦

買嚟自住 市乜春

師兄，講多少少黎聽下🙏

225 萬係澳紙？150 bond keep 四年可攞番？

Po主你條傻淡咪繼續自己呃自己囉
咁樣會好過喲

睇淡唔係問題，睇得你咁on9就係問題

無市 你唔好搞笑啦樓主

就係樓主𠵱句，陣間打俾agent反一反價先

幾時都話連登仔係未來維園廢老
睇淡係得
大家都想樓市令人負擔得起
想多多人住得好

但你咪撚咁弱智啦
現實完全冇幫助

原來係咁 屋企人10個物業渣手咁仆街啦，聽日叫佢打定CV搵工先

加租

咩subclass投資移民要3千萬喎

有價無市咁個價點嚟？

唔好意思。想講返少少，澳洲技術移民唔係慢慢cut，佢係愈黎愈難。基本科其他唔講，但ielts 最少要全7。

你身家千萬計，計左賣晒d樓還返本比銀行未？未你可能得返幾球，計左都係得千萬既話可能唔係夠你即刻走個隻投資移民。因為即走個隻要500萬澳紙。計返港紙最少要3千萬。

租樓日日賺

成個topic好大陣酸味

去過就知值。英美去過。英國去過成日落雨濕凍得好緊要。不了。美國就睇地點，有d地方真係幾危險。同埋睇得新聞多會覺得個個都帶槍出街。

所以最黎選左澳洲

果然無改錯名
你依世都唔會買得起架啦

唔係啊,越來越多州份停左技術移民,夠分都冇得移嗰隻。
另外,淨資產3000萬我應該有,有啲資產冇去估值,但一季交過萬蚊地租。賣哂佢係得,不過對我來講會麻煩啲,因為返香港會冇地方住,而且要投資好多指定既野。
225萬澳紙嗰隻,對我來講方便好多,投資額又細,所以有得選擇我盡可以選225萬。

美國歧視太厲害,唔係好想去。加拿大又太凍。英國都係一個選擇,不過咩留意。

1000萬真係唔夠退休架,1000加full paid樓就可以諗吓。

又講移民
去人地國家做你地口中既蝗

買樓/債/股票收息

咁大需求，點會有價無市

唔想做港豬應該點? 賣左佢?

225嗰隻係點玩？

利申：ietls夠分工種夠分等黎等去未到我

你識唔識架

而家班人連街都唔敢上
唯有上網

係香港都生存唔到既人去到其他發達地方咪仲撚顯得自己又柒又廢

有兩層或以上就高興

得一層其實好慘

賣左住邊？公屋又申請唔到

都要少少。蜘蛛多。但係又唔係大隻。因為我住apartment 。

短處就係有少少悶。但我又唔係太介意。都係得陽光與海灘。有小朋友就好d可以去好多商場裡面既遊樂場比佢地玩。同埋公園

樓主連樓都冇就唔好出聲啦，得把口

蝗對於我黎講係負面。即係對國家冇供獻。

所以如果你係技術同投資移民。都係有付出。要交稅

班辣殺有搵到錢既技術就唔洗上連登鳩叫圍爐啦

大把人接價啦傻仔

189 190 nsw 唔洗諗啦 除非你個分過75以上 vic 岩岩stop 左189 190 application

去SA or WA 可能重有機

BTW 你咩工

IT相關行業

blue collar ( carpenter joiner brick layer ) or civil engin or RN 另計 果D打橫行都得

我都係IT 但諗著轉行 冇錢188

留名，學野

係計資產要225萬澳紙,不過申請之前你要prove到你有150萬既投資先可以申請。
申請後要買4年政府bond,有息收,4年後可拎番。

點解可以有咁多正評

好心你啦....衝出黎柒....
你有冇睇過可以移民去發達國家既人要具備咩條件?人地國家冇著數會收你?你估好似香港咁公廁,垃圾都收咩....
你呢種垃圾連移民既資格都冇，又冇錢又冇能力,留番喺香港慢慢做基層啦

因為連登仔垃圾多,希望自己厄自己,集體圍爐取暖

時事台應該仲多正皮

你都on9 估價後又有得按 個息平到呢

諗下點賺多D錢好過啦

咁又點?11m樓在香港而家都係普普通通,當你fullpaid都好,你既生活環境可以有幾好?香港地生活節奏,環境污染,擠迫,成市氣氛差,赤化,有錢都避唔到。
去到外國小城市,我唔洗一半價錢買到間house,享受休閒舒適既生活。間中返吓香港搵吓班親戚朋友,高下立見。

澳洲正
最衰係多蜘蛛昆蟲

過千咪無乜
但一千萬樓下大撚把人買賣

LM學嘢

樓主冇樓揸手

笑死，屈機男又出嚟扮大袋

我唔勁唔通你好勁

網上你最勁算啦！
我好低調嘅由你啦

on9我幾時都咁勁啦
你係廢咪認囉,扮低調

係嘅大佬
Btw，你張港樓證明同架錢七大金冷氣機車去咗邊呢

又有花生鬥捐錢！屈機男 vs 3zero

唉 窮撚自己冇錢買就覺得其他人冇

一聽佢講嘢就知同一個人嚟，我都可以開白龍王 5.0-1000都得啦

你咁on9,邊個都可以串9你啦
收野啦柒頭,其中一張咋。唔好再用屎眼睇野喇

你肯定過千冇乜?

拎一千係香港玩股票都大有人在
何況樓？

人口有增無減，地就得咁多，住宅又係必需品，點會無市

好多人仲傻下傻下呃自己覺得樓價高係大陸人炒樓所造成
其實大陸人已經比幾年前炒少左好多
最大原因係依家供不應求
自己望下人口增長速度同樓宇落成量

所以討論之前要講清楚自住定投資
唔係講黎都哂氣

有一層唔使再驚樓價點升 唔使驚租約完加租已經好幸福啦

要靠模仿條柒頭屈上位，你都幾戇尻

我唔知其他人點啦
我阿媽玩開樓換樓，十年黎搬左六次屋，由800呎到宜家複式1900呎，全部都係九龍區，每次轉手最低賺80萬，最高係上一次400萬，宜家住緊果度升到2990萬，對面開緊地鐵站，開完再升一截，呢家個價買得出既話已經賺800萬，不過放左兩年都未放得出

除非拆到第二間啫
如果唔係唔通瞓街咩

柒左你就潛水啦
上位？我係上黎笑9好似你咁既垃圾窮撚。諗上位,你呢啲社會失敗者真係好可鄰

你真係扮唔到… 唔好夾硬

你個腦裝屎 講到咁白都唔明。
扮扮扮,我上黎笑9你班垃圾咋，洗咁複雜。你條垃圾我都玩得幾開心,多謝哂

媽咪呀！
阿哥攞咗你張差餉影上去連燈扮大袋呀！
好撚叻叻呀

垃圾果然係垃圾,你自己廢買唔起就當其他人都買唔起,好大陣酸臭味囉。
買靚樓對你黎講係mission impossible, 不過對我黎講,唔難。不過如果你想個心舒服啲,你咪當我係偷囉,仲要一次偷定幾張做存貨添

屈巴開新post反擊啦
好想食花生

係呀？大哥哥，請問你澳洲移民用咩邊個business talent移民咖，好想知

你條垃圾都冇資格移民啦,問咁多咪盞浪費時間。不如你花啲時間同外面班窮撚圍爐好過啦

車，你扮嘢定唔識呀？
定係驚我chok你兩嘢你無貨買呀傻鳩